緣份？

成日都好奇怪，有啲人約極都約唔到。
有啲人約極都有阻滯。

承認吧人家有心想避你唔想俾你約

唔係人地唔出

找藉口推你咋🤷🏻‍♀️

咁如果成日都係唔同地方撞到同一個人呢

這麼巧合😏呢個人好有嫌疑

我諗應該真係緣份黎 佢應該無我任何contact

快啲去識人啦咁